%\thispagestyle{empty} % para que no se numere esta pagina
%\begin{titlepage}
%	\begin{center}
%		\begin{Huge}
%		\textsc{Un buen título es muy importante}
%		\end{Huge}
%	\end{center}
%\end{titlepage}
\begin{titlepage}
	\centering
	{\includegraphics[width=0.6\textwidth]{img/logos.png}\par}
	%\vspace{1cm}
	{\bfseries\huge Didactica de la programación con robots \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\normalsize por \par}
	%\vspace{1cm}
	{\scshape\normalsize Valentín Basel \par}
	\vspace{1.5cm}
	{\scshape\normalsize Presentado como parte de los requerimientos para la obtención del grado de
Doctor/a en Educación en Ciencias Básicas y Tecnología, de la  \par}
	\vspace{0.5cm}
	{\scshape\large UNIVERSIDAD NACIONAL DE CÓRDOBA \par}
	\vspace{0.5cm}
	{\normalsize Marzo 2023 \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\normalsize \textbf{Director:} Dr. Diego Letzen \par}
	{\scshape\normalsize \textbf{Co Directora:} Dra. Luciana Benotti \par}
	\vspace{1cm}
	
	{\scshape\normalsize \textbf{Tribunal Especial:} \par}
	{\scshape\normalsize titulares: \par}
	{\scshape\normalsize tribunal 1 - (unc-blabla) \par}
	{\scshape\normalsize tribunal 1 - (unc-blabla) \par}
	{\scshape\normalsize tribunal 1 - (unc-blabla) \par}
	{\scshape\normalsize suplentes: \par}
	{\scshape\normalsize tribunal 2 - (unc-blabla) \par}
	{\scshape\normalsize tribunal 2 - (unc-blabla) \par}
	{\scshape\normalsize tribunal 2 - (unc-blabla) \par}
\begin{center}
\begin{figure}[h]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.2\textwidth]{img/ccby.png}
    \label{fig:licencia}
  \end{center}
\end{figure}
Esta obra está bajo una \href{http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/} {Licencia Creative Commons Atribución 4.0 Internacional}
\end{center}
\end{titlepage}
